過千萬現金巳運到先達 準備明早幫炒家接貨

十八萬唔知j幾時先回本

比我有900萬做第樣野好過

見親咁大舊現金都有洗黑錢既錯覺
拿我一直都認為所有先達佬都係正檔生意老實商人黎架

黑嫁on9 佢咁樣賺幾撚多你哋知唔知呀

1000蚊最多假銀紙

都唔知啲錢乾唔乾淨

幾日後咪乾乾淨淨囉

大家千祈唔好幫佢洗乾淨呀

留名睇俾人打劫

我好驚啲蝻睇到呢單新聞之後唔知會做啲乜

九百部姐

我好驚啲蝻睇到呢單新聞之後唔知會做啲乜[/quoter
唔會喇 呢班人本身人脈咁廣
又交下保護費邊個夠膽搶

入先達搶野真係未聽過

想行唔番出來

成個場都黑底

公平咩

蝻心諗: 今次fat fat la

佢有錢仲唔買樓？

D賊打劫銀行前，不如諗下打劫先達佬

你又知人地無買？